林昌記魚蛋需要大家懲罰

新店名：令和小店
大家經開油塘去g持下啦

叫佢試吓放上HKTVmall
效果應該幾好

點解會開去油塘

Hktv 有賣 係app打林昌記就搵到

點解唔早D講係黃

幾時賣埋辣油

早講 睇吓有咩先

買過佢個蝦子醬
而家得番油塘有鋪頭？

push

gogogo

poly隔離個間冇做？

真係好撚好食呢間
第一次食果陣覺得 原來白魚蛋都可以咁好食

今日晏就去排左半個鐘都Ok,佢地做唔切啲熊貓單

砵蘭街舊鋪而家叫旺角站嗰間 賣啲嘢一模一樣 兩間有冇關係

堅好食😋

真黃定假黃

炸角

hktvmall得白魚旦賣
可唔可以加多啲款

起碼啲魚蛋仲係同林昌記老細入貨 應該頂手姐 深水埗個間都係咁

佢個金蛋好好食

放工去

以前炸角加泰式辣醬真係勁好食

今日去油塘學車順便幫襯下

好耐之前佢係九龍城開過 一開始真係好好食 但後尾九龍城有一車車大陸人嚟買嘢佢啲質素就keep唔到 再後來佢搬咗去葵廣個質素都係無以前咁好

食過旺角
好食

尖東都有間，好野黎

魚蛋同牛丸正

太貴
捱到今日 捱唔到聽日

😇

20蚊16粒都OK

佢個辣油都好撚正
一直以為係中立

唔早講林昌記好撚好食

成日去食
不過個位好唔顯眼

成日去食
海鮮燒賣都好好味

所以要幫幫佢

各位食完林昌記想飲杯野既答條電梯上一層惠康對面摩芽雞蛋仔(依加改左名Hana)買杯野似啦
都係黃店黎 但無乜人

推

好

Lm

好撚香
放工飢寒交逼聞到浸魚蛋味真係忍唔住

無左了

炸蛋＋千島醬
白魚蛋＋辣椒油
海鮮燒賣＋豉油

深水埗魚蛋閣都有賣